一個人坐係公園仔到等男朋友黎氹返我..

我同我男朋友感情不嬲都好好
係耐唔耐我會發下脾氣
今日未打丁特別燥底 覺得佢又句句塞住曬
話我咩都唔岩咁 咪發佢脾氣
佢有認錯既 但佢根本唔係真心認 啲態度好hea
每次我發親脾氣都一定扮認錯 得過且過就算
之後下一次又會犯同一個錯
但今次我唔受佢道歉
佢就話要分手 轉個頭佢自己返左屋企
然後我message 佢話我係到等佢等到12點
如果佢唔黎氹返我就分手
佢唔肯 話要我過去佢屋企佢就可以當咩事都無發生

我緊係唔肯 我已經試過好多次
我發脾氣仲要我過去比佢氹
我到依家都自己一個坐係個公園到等佢返黎...
但佢話佢已經沖左涼上左床..
我係咪好犯賤？

7/10

今日未打丁

死gay佬，落地獄啦

點解我咁靚仔！！！但係要甩頭髮！！！

睇黎條仔想同你分手好耐

明知自己發脾氣，
又專登想人氹就收皮啦。
成日用分手要脅人。

理得你男定女，同性戀定異性戀。
成撚日都要製造麻煩，咁需要劇情，
跟本就唔適合拍拖啦，
自己返屋企打個丁 反省下啦仆街。

π/10